（痴線佬）做人真係好撚悶呀屌你老母

做人真係好撚悶，由讀書到出黎做野總係搵唔到熱情，因為知道讀書都係為搵份好工，做野都係為生活，有幾多人真係為興趣讀書同鐘意返工？剛開始做野時可能都仲有團火，想早點升職加人工搏命OT，但做耐左就會發現自己好ON9，工只係一份工，認真工作無咩意義。

返工其實都係等放工。先唔好講返工做到隻狗咁，放工仲有無體力做其他野？打機煲劇，MHW 好好玩？比你玩1000 個鐘好未？幾好玩ge野做得多都會厭，即使有節目約朋友都覺得好空虛，出到黎食飯Hi tea 其實都係一起 on99 hea 時間。

究竟以前D人係點生活 。真心覺得50 歲命都嫌多

有沒巴絲入黎傾下

「真心覺得50 歲命都嫌多」
超認同 每日重複過無聊既生活，唔知為乜！就算依家有絕症死，都唔覺得可惜，我條命已經生存夠！

生活定生存緊 真係睇唔透
成世人有超過一半時間係做自己唔想做既野
都唔知為咩

D人成日話儲錢，老左生活好 d 有撚用咩！寧願哩刻活在當下，唔會勉強自己！

因為你窮

認同，日日都係返工放工無限loop，但家有老母老父又唔死得住

我都成日諗 出糧既錢係用黎生存 唔係生活

可能啦，有錢之後可能唔需要受咁多氣，多點自己時間，但工始終都要返，唔係日子點過？真係日日開P日日屌西？有錢 都係解決唔到人生就係悶的問題

巴打頂住

搵d興趣 搵d目標啦

有錢就大把嘢搞啦

如果唔洗返工就好啦